﻿MEMORY_SABA_TELOP_0001	心に根差す憤怒を礎に、
MEMORY_SABA_TELOP_0002	世に変革をもたらそうとした一人の男…
MEMORY_SABA_TELOP_0003	その男の揺るぎなき意志は…
MEMORY_SABA_TELOP_0004	実を結ばずとも、
MEMORY_SABA_TELOP_0005	多大なる影響を世界にもたらした
MEMORY_SABA_TELOP_0006	彼が動かした運命の歯車は、
MEMORY_SABA_TELOP_0007	今なお人々を揺さぶり続ける…
MEMORY_SABA_TELOP_0008	その先に待ち受けるのは、
MEMORY_SABA_TELOP_0009	輝かしき栄光か…
MEMORY_SABA_TELOP_0010	はたまた、絶望に彩られた破滅の道か…
MEMORY_SABA_TELOP_0011	その答えは、
MEMORY_SABA_TELOP_0012	未知なる未来に眠ったままである――
MEMORY_SABA_TELOP_0013	…グ…！
MEMORY_SABA_TELOP_0014	…ここは…
MEMORY_SABA_TELOP_0015	俺は…戻って来たのか…？
MEMORY_SABA_TELOP_0016	…クク…とんだ皮肉だな…
MEMORY_SABA_TELOP_0017	錬金術の使い手が、
MEMORY_SABA_TELOP_0018	錬成されるハメになるとは…
MEMORY_SABA_TELOP_0019	まぁ、せっかく舞い戻って来れたんだ…
MEMORY_SABA_TELOP_0020	理由次第では、手を貸してやってもいい
MEMORY_SABA_TELOP_0021	さて…お前の甘っちょろい理想を
MEMORY_SABA_TELOP_0022	聞かせてもらおうか…？